有冇人記得大幾廿年前蘋果日報連載既一套港漫？

故事舞台係香港，男主角好似西遊記個孫悟咁 係動作科幻類 有冇人記得套漫畫叫咩名同邊到可以睇到？ 個陣仲讀緊小學定中學 覺得好正

打妖王